純討論 有咩方法死得最舒服

重開
大家有無計

討論下

異丙酚

認真

覆依個post既人唔該諗清楚先好覆

如果樓主又或者其他人最後用左閣下提供既方法自殺
閣下就變左有份唆擺人地去自殺
間接做左殺人兇手

唔係話唔討論得
學術討論無問題
但請停一停諗一諗
依個topic係咪真係適合係連登到討論？

之前已經lai過野
想重蹈覆轍？

我成日以為安眠藥加燒炭

老死

燒炭隔離屋咪會知囉

咩黎 又點舒服法

咁又係 呢到咁多小朋友呀學生
無謂再散發負能量

爽死

飽到死

慾仙慾死

馬上風

算啦 我去參考之前啲post 再見咁多位巴打